（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

開始有post係到屌消防辦事不力，
質疑消防唔專業，唔救人，
氣墊唔推埋d (有欄杆block住呀仆街）

屌你老母玩分化！

想用義士跳樓去改風向？
將茅頭指返消防，
等人轉移視線？

消費義士，
我屌你老母臭西呀五毛狗！！！！

推

消防員們 你地一直都係我最尊敬既人

求下你地，下次再有人比警察打可唔可以黎幫下手

我明白你地有包袱，但我相信唔會有人怪責你地企係警察同年輕人之間築防線（唔洗打人）
有你地係度唔會有人再用暴力

如果有一個人因為保護市民被炒我發誓我做鬼都唔放過你地上司

五毛都on9, 一振又吊法官, 醫生, 係唔係都吊一餐

push

人地有良心過d 狗
你估佢地見到人死左好好過？

阻一阻大家 為左防止d人比人利用 開左個po 提下大家

岩岩琴日早上聖經個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家諗完贊同可以去唔同po同地方share開去

屌你老母
想用一晚時間黎改口風？

推你老母！

推！！！！！！

push

要推 你老母

係警察有問題

警察用五個小時同佢傾

但佢係反送中

由其經過612之後

佢仲點會相信警察

而且仲要有警察帶盾

On9 本身死左人就一定要檢討架啦
唔係話有人柒過你就可以抹消你既錯
仲要今次有晒片我諗冇乜人會認同佢地咁樣上去捉人掛？
條友呢個身型佢到底有咩自信可以捉得住佢？
仲要人地係自己行到呢步黎做威脅，唔係比人逼
一定唔會想你救，比你救左仲要比警察的去審一輪
失敗左就係一條人命唔係想話諗住搏一鋪呀？

Push

五毛狗全部不得好死

痴L線
俾你試下明明你已經撲上去救人
點知呢個人響你手上洗落去死左....
睇心理醫生都仲成世有陰影架
5毛藍絲嗰種冇人性既程度真係

推
唔可以比5毛分化

文宣組做嘢
雖然我唔贊同消費人命
但依家後真相年代
我地唔做嘢嚟幫義士出咗聲先
到時就會俾五毛抹黑咗

槍口對外
不撤不回

唔可以令義士白白犧牲

禁錯，點取消dislike

大家真係要理性啲 有心人容易趁情緒唔穩定既時候入侵 煽動

推 咪撚搞消防

班撚屌好撚古惑

仆街啦五毛
死人都消費

同意
明明係成班黑警磨左幾個鐘又帶晒盾上去

有人性就唔會為果一個幾毫做五毛啦

黑警借消防過橋
死撚開啦黑警

話欄杆頂住個班真係好笑，如果一早同你地講事主100%係會跳，你地仲會唔會care個欄杆頂唔頂？

Mindset既問題，大家當事主又係講講下，咪費事搞個欄杆

如果企係上邊個位係你家人，明明拆欄杆可以做到full protection, 但依家同你講頂住不了，你地會點？

拆欄既必要性 vs 假定事主會跳

你話我三毛都咁話，一單還一單，唔檢討既話，下次同類事件發生，大家就會知應唔應該拆欄杆

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

跳得出左，
然後又會屌話 : 消防係咪on9，氣墊推到咁入，好唔專業

消防名聲好, 唔會咁易比人講差嘅

各位消防 加泰隆尼亞義士係你地榜樣

跳遠咩

推！

好多新acc. , 大家小心班友轉移視線，唔好幫佢地推post!

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

已經有消防巴打講左係欄杆頂住，唔係床墊話郁就郁

黑色三毛警告

唔好畀佢哋得逞

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

啲五毛好撚古惑

推上頂

唔好講on9野唔該，所有氣墊係有standard尺吋，放到最貼已經預計左一個人跳得出既最遠距離，用下腦，跳樓唔係跳啊，正視問題先可以避免下一次，唔係熱血大撚晒

消防係想救人
警犬係想人死
根本唔可以相提並論！！！！！！！

消防係專業呢樣野唔需要質疑

五毛正仆街冚家鏟，屌佢地老母臭閪爛臭閪

樓主你自己諗下係為啖氣定為解決問題，如果聽日又有人係同樣位置再次企跳，你覺得真係個欄杆頂住就冇晒辦法既，咪繼續話冇問題。

[b]玩spin例子

還消防公道
和逝者續行

不撤不退[/b]

樓主有理

推 關消防撚死 集火翻班狗

其實消房一向已經係比較中立
型像好過警察多多聲
警察自己衰就好唔好拖消房落水

一睇就知係五毫 post , 搞分化消防

係班黑警唔比人上去叫戰友唔好跳

pishhhhh

推，唔好spin去消防度

坦白講，我唔係消防員，
更惶論我會有相關方面既專業知識，
我相信消防內部以及果4位消防員都會作出事後檢討，
會否有程序上既失當同錯誤既判決，
在此同巴打亦都講聲對唔住先，

小弟開呢個post目的，
係因為見到公海同個別post有唔少新會員係到話消防員咩推佢落樓又成，
係而家呢個重要關頭，
加上大家情緒激動，
我只係怕有人乘虛而入去製造分化，
令到大家開始同消防對立，
削弱左大家既勢力，
甚至轉移左視線

如果小弟太激動或引起巴打你懷疑，
我再次道歉，

但希望，呢位義士唔會比人消費，
而我地既終極目的係要 - 撤回

諗住咁樣卸膊？香港人點會唔記得你班幫兇，林鄭嘅走狗

如果大家係真香港人就麻煩入一入黎

黑警冷血
林鄭殺港

推！！

五毛 驚犬 TVB新聞部 世世代代做狗

推

死仆街一定係黑警

黑警先係我地既目標！

推比多啲人睇到

黑警全家生cancer

唉⋯⋯

求下你哋討論返其他野，成個連登嘅注意力都去晒自殺
其他post都需要你哋嘅注意力

我係Reddit見到一條警察向外國記者開槍嘅片

香港最大迪卡儂分店開幕

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

2007年政府暫緩囍帖街工程 林鄭扮與居民商討 及後推土機繼續開工

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

即刻幫手推

up

唔好中五毛計啦大家...

pushhhh

rip

推
不督灰 不分化

Push s

無扺觸架，林鄭政府令佢行上去，消防令佢跌落嚟，都係香港公務員害死佢。

推你老母